一人一間做到開心既好公司

暫時未遇到

睇人仆街嗰種開心得唔得？

黃公司會開心好多既 尤其同事

間間都開心

返工會開心架咩

霸皇雞任叫 冰任吸 偷野打人非禮

蘋果

你份糧係賠償黎，點會開心架

冇

舊時做麥記o個陣最開心

Ferrrrrrrring?個pantry幾大 啲人算friendly

公司有冇我唔知
機構就有一間-狗屋

Intern番得幾開心，成team 真係family 咁，不過full time人工低，冇番去做

狗屋囉
吸毒殺人叫雞偷呃拐騙都無事

做管人 平時都幾自由 冇咩人理你做咩
不過人工低過市價 唔知算唔算開心

cafe
一班人鳩下鳩下又一日

Roche 聽日講返工有酒飲

intern 點同perm
比個開心回憶你
等你grad 左落搭再折磨你

邊範先
m記經理都係管人咖

只要埋沒到良心真係會好開心
做錯咩都會有人幫你兜番